有無巴打係中意比較與同性相處，但又非GAY?

有無巴打同我一樣 係中意比較與同性相處，但又非GAY?

利申: 單身左一段時間，唔係GAY，之前有拍過唔少拍拖，但唔知幾時開始對同女仔相處無乜興趣 其實我係唔係有少少開始變GAY化?

之前同啲前度女朋友去旅行我成日覺得好辛苦 好似做奴隸咁陪佢瘋狂Shopping幫手拎佢一袋二袋 反而我好ENJOY同班兄弟去旅行 痴哂線咁玩 去睇下風景 浸下溫泉 踏下單車

公司大部份女同事成日講事非 搞少圈子 我唔係好中意依味野 所以放Lunch我多數同男同事吹下水relax下 做咁多年野極少主動約女同事食飯

就係咁我唔覺唔覺單身左7年，有試過識吓女仔，但又無強烈沖動Keep住去聯絡，最後就不了了之。有啲懷疑過自己性取向，但平時行過都會望吓正妹，所以我諗緊自己應該唔係GAY。有無巴打係同我一樣係咁?

巴 鍾意同巴相處
唔鍾意同女人相處 但有女

一堆女人好煩
同巴一齊輕鬆啲

同巴打一樣情況
絲 都係成日痴住啲女仔玩
覺得同男仔玩唔埋
覺得難相處好多
都不知不覺單身多年

最重要睇你係咪bi既指標
兄弟如果嘴你，你係覺得嘔心定？

老實講
身邊異性無吸引力既時候
我同d單身fd都有懷疑過自己係咪les
你遇到個吸引既異性就唔會咁疑惑架喇
女人其實都同同性出街開心d啦，一齊買/討論化妝品個啲，男人肯企隔離陪買已經好難得
男女始終有別，你咁比較既時候女人都一早去比較左（同同性玩仲開心）
男女之間如果有共同興趣會好好多
主動去認識擴大圈子啦
尤其d寶通常要自己掘

Same. 同男人相處舒服好多，就算識新嘅朋友好多數都係男嘅比較多嘢傾，比較易成為好朋友，當然都要睇返性格同興趣。
同女人相處有時好唔自在、好唔舒服，可能純粹毒撚病發作。

但我覺得大部份男人都係鐘意同返同性相處，講咸濕嘢都唔驚得罪人

我發現有好多女仔frd嘅男仔好多時都相反冇乜男仔朋友或整個人冇外表、性格乜殺傷力 可能因為噤啲女仔好鐘意同佢哋朋友，食最多女都係依種人

唔關性取向事
你未搵到個正常性格嘅女仔啫
男人都可以又搞是非又瘋狂shopping㗎

男人之間容易理解少少

就算唔係gay, 都係同男仔玩相處開心喎
女要嚟屌架咋嘛

其實個個都係架啦，同性啲興趣又易啲夾，性話題又唔洗收儉，相處就梗係同性，性交就梗係異性

我係女仔，鍾意同女仔做friend，次次同男仔做friend都要就住就住。唔可以身體接觸、搭膊頭、講鹹濕笑話。要扮女仔真係好麻煩。

唔係正常㗎咩

唔好呃自己，OK

同樓主一樣，以前又有呢個疑惑
覺得同男仔fd果種純真on9好開心
同女仔點都唔到果種超開心
同女朋友就係變左甜密

利新巴

相處之嘛，又唔係性交，唔關基唔基事

會幻想下一步

this

巴打be fd ok?

打機踢波梗係同仔仔玩啦
性行為就最好女仔啦

thread

即係男仔其實都ok

啲臭閪好撚古惑架

好撚多女性frd 想搵個男仔frd都冇
唉屌

u r bi or gay
congrats

偏GAY多過BI